SHF拉打特攝綜合POST758 瘋癲的一天

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月24（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

仁叔度訂左鳩騾都係pass

SHF拉打戰隊特攝討論區Post 558 LiHK轉生

慶祝吧 第200個post 誕生

回帶

個post名咁熟既

今次好hea

快d再出超人喇

莫名奇妙的一天

Lm

留名

預巴的一天

行開咗陣執下cv又爆一個po

無得轉地址

到

今次真係鳩騾撚狗大法

撚完隻龍騎返黎 咁快又一個post

冇得轉唔係問題，會唔會唔送先係問題

條友係咪傻架？隻村姑開左好耐訂自己唔訂食貴價又ff幾間野食訂客格棍拎黎炒

落到單就會

見到FB有人放條dx dcd, 話'已開入電check 音效操作'
屌你真係笑出聲, 玩過咪玩過, 講到自己qc咁

月底準備

fb咩人都有

即係都會送香港？若果係咁我就放心哂

正常冇得直送嘅話會多一頁講地址有問題

無錯

超人大我
今個月應該有真樣睇

Ace又繼續排吓隊先

出現度最高圖片

經過今次啲達陣新手會唔會又再潛番水

我要三子呀

月底會出番黎

唔知啦，大把新手𡁻完鬆

kiva

但已經冇得轉

仲有end game

如果講明二手野 表明電子零件無事都正常既
除非係咩全新只check就真係on99

figma 孤同精都係派晒俾客先會放現貨賣

食訂客格棍賺多200？咪玩啦

精英同gsc 都唔塞人食死，根本唔駛做咁佐莊既野

鬆哂了
月尾咪上黎睇戰地報價

K 應該都要等到5月先有得玩

好彩呢d 都阿美搞掂左

首日EG 完左後:

睇完想後追返隻THANOS同85,知唔知邊度有現?邊度平?仲有無得訂?

Kiva都有逃生門 ooo都會有嘅嚇我唔到嘅

Fb多on9唔係第一日既事

無限FF
黑貞又唔佢咁講

得閒慢慢碌番前幾個po整番個block鳩list

黑貞見到賣緊399

黑貞 個個都站炒都500 600
最後我350入手

花生食到熱氣

係，黑貞多到 水浸

根本幾間訂呢堆有多無少

等衝阿福現貨

炒王留名

路過的三千蚊

預巴被問後不理

我發現我手上d單都係任訂/2次受注

著甲無興趣，等新宿私服

下星期一就到Delta

一放學即係去走Kiva逃生門

衝現

扮工戰士

全部搶訂/1次受注

媒體模式 輕鬆

一開就訂

藍色警報
阿預要瞓覺了

可能睇完 法國shf出錯哂 要放單呢

早抖

留明

遲咗啦，平時十點已經蹤已失

係
反正貴極都唔到邊

只知預巴失了蹤

仲有啲個名未見過上黎Q&A完又潛番

運唔到香港就係地址到卡住左你話有問題 佢比得你成功付款 姐係運得

如果555 真骨彫真係出呀, 我估仲恐怖過兩個星期
真係唔敢想像

到時睇下幾錢先

食個飯又一個post

頭一日唔買 之後一直上

faiz真係睇左好耐拉打先會熟識
日本投票排名faiz都係得好後 比新平成搶哂頭位

跟少一陣都唔掂

想過棄拉打 我真的講真

嗰d拉打大部分都係k型怪物

而家呢個時勢 咩都比人秒撚左先
未睇過？唔緊要 聽邊個邊個fb grp講呢隻好經典好炒得 搶啦喂

至少899

講型555真係kabuto之後

睇黎kiva要係信和紮營

有班人唔係fans， 自在買返黎賺下錢

All in Star Wars?

555>kabuto

搶唔到當買少隻

應該係出貨先扣數 你主要望下運送係唔係AmazonGlobal海外派送 係就肯定派到香港

嬲9呀
罰佢睇哂成套faiz先比買

預巴

Standing by....

都唔係個個角色鐘意

Kiva你估又真係咁多人睇過哂/鍾意咩

error

真
著晒燈真係型到出晒水 巧爺又型

FAIZ 果種不羈真係好正

新平成播都唔過時

Kabuto型之外仲要有以前昭和果隻昆蟲味 faiz科技感重 但2隻都可以話平成最出色皮套數一數2

咁買咩好

草加最後一次變身先型
一壓部電話落條腰帶個心理描寫

聖誕睇晒

所有裝備都係身,冇幾次元百寶袋

開始吹奏

我都知 9up下姐

我麻麻地 drive 同鎧武
唔識欣賞個造型
Drive條女幾靚

唔好吹奏巧爺啦我想玩玩具呀

未睇哂
照露營

我都知 都係呻下啫

模型出得幾靚的
靚過shf

買定先 有用架啦

最後一句我鍾意
正皮是我比的

對唔住囉見型忍唔住入手

唔撚講啦, 一陣出個時又比人搶

btw 加速mode真係型到仆街

我成日覺得響鬼先係最冷門個套

利申入唔到手

有得炒d人都係跟風搶......

都可能係
但真骨響鬼好炒得 唔關廿鳩年事

現時點白頭佬而家都係咁

心思思

咁一定啦
到出真骨 模型就變返袋底泥

響鬼我好難當佢係拉打, 因為拉打係要用腰帶變身

無計
同marvel每年上新戲搶ht一樣
不過shf少見啲呢啲大場面
唯有睇開啲 搶唔到咪玩少隻

凳仔

好老實 shf真係難搶過hot toys

因為好多舖頭同散户hold貨

dum下春先
好入堆白兵玩兵團

吹奏模型

amazon

人地本身都唔係拉打， 係比人逼佢做蒙面 超人， 應該同牙狼差唔多定位

真
ht唔要排首幾日 真係輕鬆訂

打和啦super
之前都想後追555著夜光版
望落太瘦放棄

一早踼爆過現時點良心鋪都係去精品入貨返鋪頭賣

仁叔佢地算係,我個心目中

昭和amazon ah

全中
唔追首日

你講緊平成第一個拉打

係, 我都覺係牙狼個邊定位FIT D

尋仇開完post又冇價錢

咁貴，仲要搶，邊有人玩

今次呢？

昭和個隻野人, 都唔係太算....
可能我得罪一D人......

乜今日咁熱鬧

屌 講起牙狼....出新野未

已經不問價錢, 有貨就掃

騾仔盃

玩shf睇價錢
笑大人個口

話聽日先公佈價錢
不過留左要ooo同vf1a

b記shf同骨只會出金銀狼 之後就會停手
其他狼 就會被無視， 應該有排都唔會再出

我有之前500入手

動畫牙狼反而出左幾隻

人地尋仇元祖級黑店，初代煙屎炒家，洗同你講價錢 行開煙屎聽下班老細吹水就知，仲有好多大陸買家落嚟箱入，不問炒價，所以炒家們不愁冇人接貨

天_之物 最愛西瓜果位人造天使間鋪

玩hottoys仲易玩過shf，最少有得訂

永遠都 係金同銀

動畫加埋新版tv 都好似係出左四隻
佢主力係出sic版

箱入大陸仔唔識搵代理直接入貨？

大啞灣地址點會唔受

講起元祖炒家

deka li係咪賺夠？ 鋪都唔係準時開

我硬係覺得佢隻模型係出嚟試真骨水溫

都 係離唔開金銀

佢講明得10隻 都仲要撚你捕佢fb

試左 好 耐啦，模型，掌動

代理比骨你食

555招牌仲洗試水溫

模型出左好耐 係換左大比零件再出過
水溫都試左好耐下

條隊點望下隻都係科蛇

賺夠就唔會推個老母出黎幫手睇鋪喇

想買隻齋啪
分色得唔得

超英雄祭

我意思係測試個製成品 目前台樣最似皮套係依隻

我真心鍾意平成科技感重
好舒服
同樣都係呢個原因鍾意Marvel多過DC

連星矢出到爛都好快截訂

咁恐慌真係可悲

body分色最好
但配件要自己上色

個樣

之後又出掌動定乜

前排新盒再販真係，有排都未到佢真骨

昭和出出下又停左，九成塞v3，怪金剛落去拖期

前兩日出去望，依隻好似158，抵玩

V3型啊

鬼可能快過蛇

鬼同wizard一樣都係失敗之作

買埋kabuto，都有改件，招牌踢唔似舊版本咁肉酸

上一版就見過158 新版好似195

BANDAI 捉緊好大盤棋
555 個D 都係試下你地, 點係555 嘅野都賣得出

鬼個素體其實唔差 無必要咁急真骨 根本係套野唔得20同年再販都無

frs w 之後應該扔電王「試水溫」

咁快出哂大家想要既野 仲邊會留意住真骨條隊

件鬼上身袍問題

佢咁玩法骨都遲早收皮， 現在炒家 賺都未輪到b社 賺，啲人轉去玩模型

其實洗咩試水溫 反正都要出 唔通出出下唔出其中一隻咩

MB炒左咁耐都未執得,B社又可以再販自己賺

我認為鎧武之後出既shf比例都可以接受 拍埋真骨起碼唔似智障先

Mb好似收收地皮🤭

拉打可動都第三轉啦

隻shf Decade當年百幾蚊成排任買

鬼面啲透明橙自己上翻色又得 變淡亦得 得咗
工廠阿嬸 無得彈

今日收工前整咗一次
睇嚟依家又可以update下

買唔到乜都無

尋仇得十隻

即刻去ins紮營

睇個勢全部玩具店傾好曬放幾多隻出黎訂
留返幾多隻黎炒

仲有冰海

瑞>大莊>細鋪

尋仇佬比你訂到都驚
佢真係會無貨比訂客而同時間有現貨炒價賣
依家仲直接同啲訂客講要加錢真係唔知硬食好定退訂

今個月隻War Machine mk4 都會有一下熱潮

呢隻睇官圖好似唔差，但開訂嗰時未入shf marvel坑
冇訂到，唯有做衝現小隊

訂左

首日衝應該ok既
反而我印象記得當初啲人屌佢無迷彩
之後無跟進了

依家咩都炒一餐，仲點會理佢有冇迷彩
不過首日都仲ok ，第二日唔知了

屌佢無迷彩個個
炒唔炒得起都唔理啦 有愛就個時訂左

時王真老婆已於00:41留名跟進

訂咗雕像未啊

擔心自己地位了

本身想買 都係算

ERROR

iw個隻抖雞眼

呢個時期最正
包包面
之後好似整左容咁

並沒有有緣人

是需要強調

原來琴日基池生日岩岩先知
基池係呢到地位仲低過我壯

你係黎深夜吸負皮嫁喎

冇真愛咪唔訂

吸收哂大家既負面情緒
請盡情負皮我！

阿狗食咗成日花生仲未瞓？

幫你完成心願

偉大

唔知國寶開唔開呢

紙紮公仔

今個月敗家證據
Btw FJ係琴日搵返出黎

哇
Agito一個夠殺了

咁玩撚完

食得太多花生 飽得濟 訓唔着
可能想上嚟作下歌仔

你都未瞓

扭隻Accel扭到過哂鐘

尋珍堡

要返工但係冇乜動力

大把尾數要找

早

又回復返正常嘅早上

早
呢兩日真係精神

來日方長
有四個月時間

過左月尾再講

月尾好輕鬆

串嘴

唯有希望孤

反而kiva達陣人士較多

ooo 8月再講

日本會唔會有2次受注呢

呢兩日就咁睇ooo都唔差得去邊啦
咁多人係度問是否成功

幻想下好啦

不嬲都有

你咁講我又諗起kiva有轉係啊美好似係貴啲嘅

有啲個網有中文唔用偏要用英文真係耐人尋味

最多係原價

𡁻完鬆

預巴a夢變左condom

4月嗰轉係原價
因為原本係有折頭

早呀，今日又係期望大奇蹟日

四個月時間慢慢啦

我見咁樣以為有兩轉添

預巴 我想問咁樣係咪成功？
預巴 我想問amazon係咪直送？
預巴 我想問amiami幾時會返貨？

算係兩轉
4月呢轉原價 之前有折
嗰時fang joker 一號都係咁

遮一遮名好啲喎

預巴 救命啊
好想買000啊

你就打得j落

你唔講都唔留意

之前爆過一次啦唔驚啦

why not

註巴

望完一次點知都係望漏咗橙色個行
不過算啦反正唔係第一次

果次有得兜 今次幫你唔到

找尾數

冰海Kiva

唔返工邊到有得找數呀
不過就算返工都未必找得哂

ora

打錯
hazard

宜家4月已經入得多過上年 我都開始戒

唔要月讀？

你玩咁多戰線

月讀

四月啫 其他都無乜

留名冰海戰況
嗰時好多人不了

拎出黎比大家輪

都話打錯
hazard

戒下戒又買返

不了 +1

冇問題
我輪左先

應該多人後追既

不了+2
出得幾秒不了 U甜微就唔同講法

又升

唔訂呀啦
個陣任禁架

留名跟進

咩都升

真香！

我一心只想買OOO

000啊

下星期二有食評

啊

啊勇努力成果如何？

新手想問下屙屎即係邊隻？我好想買ooo啊

吃不到的葡萄

出咗幾秒個隻

冰海喎

睇錯冰梅

啜錯野

呀屌思覺失調發作滿腦子都⋯⋯⋯⋯

買呀買呀買呀

仍然努力中

combo出魂限好嗎

OOO完左又MB西真係好忙

出combo 之前要買到OOO.... 如果唔係就好似普紅咁火箭

到我食花生了

wow左未 sic實物

SIC會否成為目標

終於可以食花生了

SIC 都係唔入坑了

感覺同2018分別唔大
食花生

...無記錯16號

希望CSM 15號好開訂

睇相當買咗

CSM Pass今個月淨係拎貨，同睇下櫻島現貨幾錢

大茶飯

係 Amazons 入完即掉盒，好大盒好阻訂

我諗櫻島都有平貨執

我都想掉

真玩家
但sic box art幾靚

諗返起今個月都有6盒野

昭和安全嘅

掉啦，尤其係omega, 得主體同手

係我都諗左好耐

一號二號之前跌破招股價 而家好似都回升返

搵日攪攪佢

留淨封面入file

得一號...

有炒家就無野安全

升到爆

預巴你好似未開盒

掉左了

邊6盒

掉咗啡盒咋

原來過埋招股價

我得3盒

k 2
o 2
染 1
櫻 1

死灰復燃

k2

冚家炒

炒咪唔買

早
呢幾日既戰線同極速爆post完未

超人shf盒我都覺得好阻訂
同一個櫃格 拉打放到7盒 超人先放得4盒
明明冇咩件又攤平放

拉打d盒設計幾好
龍珠又係好大盒

早啊
幾時到星期五

星期五 仲有2日

掉囉

咦...
如果Post 558係lihkg第1個
Post 758應該係第201個

k1
o3
冰1
癲1
dlc 1
delta 1
8樣

數漏左隻chalice加車

......吓

點跟

數神再現

558係第1個
559係第2個
...
567係第10個
577係第20個
...
應該757就第200個

比唔到錢

隻隻字都識
擺埋一齊就理解唔到

算啦, 9up下

....哦

龍騎網劇帶動

買一對hehe歸家吧

其實點解咁在意

G點真係慘 瞓住也中槍

咩事

少睇喱方面既作品

早平靜的一天

一出好似599覺得貴無買，仲要升多倍

早呀
咪幾好

早 天氣真好

都追鳩住人有無大波或ooo訂

聽日整隻兔兔黎好嘛

熱過閪

今日先第3日
成班喪屍

填都未填

好就俾隻鬍鬚佬

排隊啦

出咖啡佬吧

睇返今日一入 精品都學到唔少野

今個月等緊櫻一同Diva，好想快D J

夠環保

又得啫

坦坦

有機會十日長假後先有件收

姐係post#1-#10係10個post
係10-1=9 要+返1先計岩
咁758-558=200 姐係第201個post

準備r 20同 d va h動

戰無不勝

健身奶粉鑵

...唔係我放
係日本果面放

俾啲掙扎.gif

行貨撚表示

掙扎過後勝出了

運貨都 係大 陸運除非官網訂

預巴A夢都應該放下假

figma 就集氣屌到精英唔delay

騾仔我嚟啦

我未買到

ems唔係要經日本郵政咩

騾仔運貨慢d 定精英 阿婆運貨慢d.

我有入呢隻

好唔好玩呀預巴？

粗玩無得輸

月尾再答你

我想入RKF 無無

有冇巴打玩converge系列啊？
細佬有幾隻舊款想搵啊 有冇人幫到我

如果有最後絕地無事巴打既上色能力應該好正

我都有入止痕幾好

下星期撚住海海等

BCR 個d 又玩唔玩得過

舊款好難搵, 無謂追啦
01既Kuuga好似下彈定下下彈會出新設計

我都係

平咪玩下

咁過左4 月先玩

試下 乜動都得

細隻d 個d? 我有坦坦

向Pop team epic致敬

係 鳩砌類

最近出既龍騎有d想買 但冇錢買 留錢找數緊要d

龍騎都唔錯

想玩下條龍仔

想儲齊20主騎
差3隻好怨念

早

見住成班人好似喪屍咁

轉頭上網睇下評先
見到上色似食玩但要成兩魚

邊3隻?

我係佢未加價前買

差電王，鎧武同劍

呢3隻都唔算難搵，早兩日行街都見到，不過價錢合唔合理就另一回事

幫你唔到了不過應該唔難搵
電王我想入返一set

笑死 睇返上個post
原來連月份都有人衝咗?
乜咁睇唔開呀

我蠢左我都應該衝埋一份
咁咪可以賺番幾十蚊番黎

多謝善長仁翁 唔係點長做長有

100 蚊買個希望姐 笑死你真係唔好意思

希望唔係勞氣啦

月份唔知有無賠雙訂呢

原銀奉還仲想點呀

賠雙訂
唔hold你當贏啦

邊度易搵

撚狗咁撚

突發

如果係你衝咗, 我都希望你有得玩
而唔係比人通知退訂
甚至唔撚通知你, 等你追問佢佢先話退
衝喱啲黑店真係好無謂平時係唔會有人報喱啲舖上嚟, 因為太多人有中伏經驗

題外話, 地獄三巨頭係咪數漏咗頑女

尋仇佬 _ _ _

屌老母

頑女閪極都係搵代理

勇巴緊急召喚

搵代理單嘢最尾係咪都係無貨比?

已完

哪知
btwDED碌槍都不了了之

吹奏港魂既時候來到了

碌番左前幾個po
啲Q&A新手算喇由佢
淨係block啲個名新到得達陣留名嘅

我都係試今次 下次就仁叔 今次開唔切ac

F5年代來了

睇緊

哈 屌
咁啱既 我又碌緊上個post
20:05已經衝咗5條友出嚟

仲睇緊點買就無左

從來沒我份~

建議你準備定多1間做後路
開定ac搞定好哂比錢嗰啲 隨時再有逃生門

月份可以當無訂過
同埋見到古迦 尋仇都可以慳返架啦

巴打行邊度

我平時一盒10隻咁買
去現時點啲格仔舖望下呱

召喚

逃生門呀

肛門呀

係咪冇人記得月尾有kiva喇, 搶ooo搶到咁開心

到時先算啦

有無叫你老母幫手搵尋仇佬r返一隻

佢地個人閪唔閪

機械鍵盤。準備

R完都要食炒都唔知要唔要好

好彩冇出去排
尋晚開po又話預訂
跟手又話聽日報價一個一個回pm
之後轉埋聽日只係鋪頭收訂
最後個po都del埋
依家仲話鋪頭唔收訂
咁佢尋晚開po做乜鳩

二個字
撚狗

勇巴 註巴緊急召喚

做人做狗自己決定
睇個勢實有人比人撚左成晚
Ins10點就狗衝排
到時食下炒算
自尊真係幾多錢都買唔到

今鋪發過豬閪

行左幾轉都無呢幾隻啊

造勢刷存在感

推

我而家有得訂就訂 如果全部都冇俾人cut我上黎益巴打

我卡左係填自己個名個度 唉 買完電話先睇下仲有冇得買

註巴 差你咋

屌 俾張卡唔到錢

..

唔賠仲叫訂咩
咁咪姐係預繳

交租ok?

夠鐘屙屎啦

唔ok

有啡盒ok?

Aeon俾唔到錢

Same 可能冇哂貨？

即係搵到

試晒唔打空格 淨係打first name尾個字 張張卡都俾唔到

冰海冰海

戰兔戰兔

下星期

唔okok
我要賠雙訂

聽日開佢出黎

禁錯 註巴召喚

預巴幾時開兔兔

毛就有條

急不及待好想玩玩了

燈過好多次 唔撚燈啦

借部時光機黎thx

呢兩日都多野玩

維修中

見到你個reply 試多次又得咗

花生好味

呢幾日都運作得幾行下

熱氣了

過熱

真香

好在花生無得炒咋

得左

閪起上嚟 又無寫明既話...

衝呀

一百分

啲名無錯就得...

希望呢個谷長註既巴打都人人有窿玩

怕怕地

時王肯唔肯借住黎玩下先

你睇下堆字有冇出曬

代購做保險囉

涼茶舖生意上升

人人有功練

會壞嘅不了

都好

食完飯未開工係度睇番

叫戰兔整

呢兩日d花生多到

呢個有得冤

落咗未

祝各位訂到ooo 到貨齊齊屌柒炒家

呢集細個喺TVB 睇到勁興奮
第一次見超人縮細喺街打交
好似睇緊拉打咁
好正

人人有得撚

仲有戲院上緊

agul把劍
可惜佢慢動作鳩劈
劈怪又唔見佢劈得咁慢

就唔好透

辛苦曬

我以為落曬

個盒底盒脊都靚 打棟擺成排書架咁

唔知大家有無玩MEZCO,佢啲盒先真係終極阻訂

教會啲歌算吧啦

又一個因為訂唔到而痴左線

喂 好尷尬呀
作埋琴日首眼睛想旅行仲好過佢

aeon你地用香港信用卡比錢定日本信用卡比？

唔同level

唔明

眼睛想旅行要求預巴置頂警剔世人

又一個教友

我有問改好未架...

明明新超人同拉打大家都係跟閪手加一把武器仔，但係盒係長好多
我都剩係show 怪獸盒側放櫃頂，超人收埋晒

尋仇佬買現貨都驚啦，仲訂？
不過又真係好多初哥買野訂野前唔做資料搜集

我用左上面個網用轉運
但又要身分證件影相

之後search Tenso 就得到下面個網

我懷疑上面個個係假網

好似未改哂召喚狗謙

月份,苦瓜都有人訂啦
苦瓜久唔久仲有人吹奏
就知道香港咩人都有

下面果間都要影

我明了，原來下面個間叫tenso
上面叫jshoppers 只不過用左人地tenso 名做link

只求安心

Aeon 落左單有無得update shopping address

呢層就我唔清楚

醒啦大註

仲等衝啦望

恭喜哂

夠鐘課金啦

呢個網址d圖放上連登會死圖

不過無大波蓮賣

懷疑笨大 仁叔 瑞記 鳩騾夾埋造勢
從而刺激花生同涼茶生意

識貨

Sorry 囉

啱啱食完飯一上黎先見到咁多人召喚
要爬下文睇下轉運點搞喎

你諗多咗

屌 嬲

炒家想旅行 By: SHF po

你宇宙真闊 我翅膀飛 到處都碰到你
兩眼捕捉你 看見賣光 看到感慨嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品跟你去到處走

如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

你宇宙真美 我有翼飛 也要飛撲向你
我要望穿你 你有甚麼 叫我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品跟你去到處走

如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品跟你去到處走
如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈
屌
接力呀星
改埋佢

gogo

唔好貼gif囉

失蹤人口

唔上水由佢食炒

出現咗啦

醒啦

睇面書學返嚟架
好可靠既分析

牙謙召喚

fb果班屌都費事 成班學者咁撚樣

有人專程喺現實叫我幫手改歌 我都走咗數
唔知點面對

Feel到ooo會好似矮王咁市面極大量閪價現貨

今日咁空閒

你咒我
唔洗做咩屌

正常邏輯下
件都未有 哪來郵件編號

咁咪改左我地個首先黎面對

明明唔係一開始就供應緊張，但第一日就即刻炒上天

啲人一玩玩具就變經濟學家

做野同禁制無衝突

好多熱門通販都係咁？

個死人閪價搞到我而家都未入矮王

理閪佢 等收件

矮王真係個個都屌住黎買

利申我都係

閪價都成班人搶 邊個會降價

見而家扣左數無野可以搞,轉運站果邊又搵唔到資料比佢幫手follow
係有點無助

教精佢地 分分鐘製造自己下次爭餐死嘅機會

咁得閒呢排唔駛北上咩？

今次仲要新花臣又新關節又有得換parts 應該會更閪

然後落地900
不過十算又真係閪D

000 算唔算係？

放完飯
追po

扣咗嘅數 純粹係信用額
到8月先正式收架

首月500以下有無機會

時王老婆做壞規矩

首日*

屌奶聲 港魂食玩攪撚掂石像未

睇下黎緊kiva係點就知

集氣召喚至痾老婆帶頭屌港魂

又一個瘋狂時間

香港需要我
北上我交左比另一個同事

唔知呢

純粹試一試張卡真定假 會退返俾你

有啲咁嘅野
我未見過

叫咗喇 但佢在職人士未必有時間理我
要佢幫手又催佢又好似好衰仔

成個星期傾到毛都甩埋

不過訂曬未我就唔知啦....

上網買有部份公司係會咁做

apple都會

收工前又可以開新post

今次it狗嘅錯

笑咗

咩樹

it狗嘅錯

rip

夠鐘食花生呀喂

買到都未必好事

撚狗大法

ser無死 但俾錯野

開開心心俾騾撚

如果想開心 為什麼需要等
滿是現衝的聲音 我腦袋失晒魂

唔係ooo嘅花生都有得食

鳩騾表示一切以電郵確認商品作準

鳩騾撚狗撚出新境界

都係shf

炒家想旅行
頭二句
你宇宙真闊 我翅膀飛 到處都碰到你
兩眼捕捉你 看見賣光 看到感慨嘆氣

變
我要食炒價 我要訂野 次次都要去撲
兩眼捕捉你 看見賣光 看到感慨嘆氣

得唔得?請狗宮真人賜教

買埋超藍悟空

都話白倉好心就收嗲啦

不如淨係覆句馬踢咪算law解釋黎又係廢

我壯屌住我買

討伐佢

竟然有人幫騾仔講好說話

屌鳩港魂人人有責

條友真係屎忽痕

邊到搵？

比佢越講越衰

想旅行 By: SHF po

我要食炒價 我要訂野 次次都要去撲
兩眼捕捉你 看見賣光 看到感慨嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品跟你去到處走

如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

你宇宙真美 我有翼飛 也要飛撲向你
我要望穿你 你有甚麼 叫我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品跟你去到處走

如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品跟你去到處走
如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈
屌

爭少少咋努力改埋佢

"旺孤精品跟你去到處走"
如果改做
"旺孤深精撚到你到處走"
會唔會變教會歌 好似啱意思啲

狗宮格做壞規矩

SHF 會歌

"兩眼捕捉你" => "無次訂到你"
"旺孤精品跟你去到處走" => "旺孤深精撚到你到處走"
"尋一點開心" => "尋一間好心"
"讓甚麼都發生" => "令大家都逃生"

約出嚟一齊唱

開心一齊唱

開心笑開心玩

攞嚟做下次包場睇拉打既暗號

請埋黎明或杜汶澤現場LIVE
全部巴打賣哂啲真骨都唔掂

淨係識 八枝半八枝

呢首真係得？
係嘅下個post之前交貨

狗謙扑咗我唔睇我嗰幾句

學術研究

專家要時間審核,一係你偷偷加上去先,大家再慢慢執教會歌

牙狗份人

最尾教會咗
前面大致無問題

留名學嘢

認真d啦

想旅行 By: SHF po

我要食炒價 我要訂野 次次都要去撲
無次訂到你 看見賣光 看到感慨嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤深精撚到你到處走

如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

你宇宙真美 我有翼飛 也要飛撲向你
我要望穿你 你有甚麼 叫我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤深精撚到你到處走

如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 甚麼都可即炒即奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤深精撚到你到處走
如果開真骨 為什麼需要等
上吧仁叔即刻得 阿美不作弄人
尋一點開心 讓甚麼都發生
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈
屌

爭少少咋努力改埋佢

狗謙我地呢首要hit過勝利道

要hit過勝利 勝利 勝利 勝利

就爆po狗謙究竟交唔交到貨

1001

其實唔難

咪推咁快啦仆街

唔知OLD 左味
聽個fd講shf group 有好大粒花生

交唔到
佢會無左件事

可否cap圖

100個回覆應該都最少2，3個鐘

幫推

真骨W點解無啡盒可唔可以做暗號

唔係個谷

無恥的狗宮 見國巴都要撚

LF2就算啦好嗎

who

CP005係咪即係買唔到

小薯既我唔識

新手嘅我都唔識

我都係想補訂kiva

試左10次都係cp005

又係度吹水呃like都唔會真係走既

btw 講who嗰條友係經期大媽入面有出現過

算數啦，條友根本就想正價入，訂唔到之後係到發老脾 最好有人免費送比佢

其實唔係搵代理投訴先？

佢D日文睇到好眼痛

睇返星爵1先睇到咁多人好面善

果欄嗰啲偽日果王嗰種

東海堂

久不久要重溫下

草莓の極致

前排netflix先有

依家冇咗咩

香港人睇得明就得

藍色火炎好似係 Delta 先有 係唔係錯色

何止 除時三舊

之前有2 無1

近期先有齊12

炒價入邊會玩唔到

其實我到而家都未接受到高過原價買二手
都唔知上手點對佢 不過後追冇辦法鬼叫有愛

可能要召喚長毛

係窮呀.gif

堆日文唔明佢up乜,

利申: n1000

真build嗰d 全新真係唔捨得

呢排掛住睇ht個邊,ooo直接aeon算

CP005

今日d post都去得好快

誰召喚我

龍騎

科蛇個亮面幾靚

HT唔怕買唔到

不了

換完電話返黎啦

好事嚟

趕到尾班車
呢排咁快

仲有兩頁

找數先

岩岩係12樓代購750蚊
但佢話條link可能有問題到到都差唔多成萬
但就落到訂唔得再call我

我開始害怕.jpg

做陣野 又去左幾頁
爬唔切

就得

買左隻魔王既天敵， 勇者
長期虐待ZI-o

循例問返句 大家去開邊間教會

唱聖詩

就到復活節

作埋歌先啦仲1001

定作好咗

有1001先定有歌先

我要高清無碼

預左佢走數

佢唔會令我失望

炒家想旅行

我要食炒價 我預成k 次次都要去撲
兩眼捕捉你 看見賣光 看到即刻嘆氣

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

如果開真骨 為什麼需要等
發現仁叔即刻得 阿美不作弄人
來三點更新 讓訂單都變真
滿是漫天的炒家 佢以炒價害人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

有嘅是骨氣 我靠自己 價再高懶理你
靠舖是嘥氣 你爆訂麼 笑我不肯放棄

甚麼真骨都買不夠 甚麼都炒即要吹奏
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品撚到你到處走

成千蚊點跟 未訂的都要忍
曬命完即刻消失 要各位泯淚痕
成朝得粒桔 望大家都摷緊
截訂完相當傷心 我咁啱有熟人
Woah~你信孤爆就暈
Woah~你信孤爆就暈

甚麼真骨都買不夠 亦走不甩即炒魔咒
甚麼真骨都買不夠 旺孤精品去到處走

成街的真骨 像鍍金的貨品
阿極陀都一千蚊 你有心嚇柒人
尋珍他多黑 讓舊的都變新
滿是漫天的炒家 佢老母想旅行

Woah~當玩家作賤民
Woah~你舖頭要食塵
Woah~貨太多葬入墳

屌

冤枉呀大人

推到佢拎多次獎

屈到

唔同lv

1002

1003

我靠自己 價再高懶理你
謙爺

有會歌了

1004

請受小弟一拜

成功未

阿極陀都一千蚊 你有心嚇柒人

牙狗